---
layout: "comment"
hidden: true
title: "323"
date: "2004-11-15T22:09:07"
uploadBy:
- "PeterHolland"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Klasse.........Harald,

Klasse, Mercedes und Fendt konnen noch viel von dir lernen.....
Die Kartoffel- und Zuckerrubben-ernter fangt auch an zu entwicklen....sehe ich....

In Schoonhoven war Claus-Werner Ludwig mit seinem Zucker-Rubenernter, der auch Morshausenbesucht hat.

Gruss,

Peter Damen
Holland